有無巴打唔見左八達通

頭先係中央圖書館前面執到張八達通

一陣會交俾港鐵

俾左香港站客戶服務中心